俾5蚊你要你打鳩黑警隻雞乸你制唔制?

倒貼5蚊都制

我倒貼50

我晚晚都砌緊佢地隻乸

杜sir個老婆成個男人咁喎

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！